[PC] 河洛群俠傳 1001唔開POST! (2)

仍然堅持小蝦米鳩玩
雖然真係好多BUG...

哈哈哈

金庸走左了
冇佢就冇呢度